又話全球暖化 今日啲港式乾凍重凍過南極 😷😷😷

暖化撚係咪死哂入廠了 😆😆

10月頭熱到仆街嗰陣時你哋班友死咗去邊啊

咁都叫熱 減下肥啦ching😂😂

咁都叫凍 打少啲飛機啦虧佬😂😂

破晒幾十年記錄都唔叫熱🤦🏻‍♂️😫

啲所謂紀錄咪又係科學家收錢作出來挽你地既😂😂

咁都叫凍 虧仲咁撚大聲話人知

凍到射咗波

連香港乾凍 ~= 外國零下度都唔知 ching邊樹人呀😰

咁都叫凍?

好正常

乾涷又話涷，濕涷又話涷

利申 覺得今日好清爽

我外婆話日治時期香港9月已經落緊冰雹

仲開緊冷氣

幾時扔你條傻西去南極感受下

現實世界搵唔到存在感？係lihkg都唔會有，sor

唔使😂😂

😆😆

( Show Blocked User - 社會主義者佛利民 )

走啦走啦, 我都唔想再為左你去改變自己😣😣
咁多年喇 每次都係我去遷盲你🙄

建國後清算環保撚